Ik moet echt met hem praten over het kopen van een ezel.
In het leven van een land Ik zie het als een soort van noodzaak; want, laat een vrouw ooit hebben zoveel bronnen, het is niet mogelijk dat ze altijd zwijgzaam is thuis; - en zeer lange wandelingen, weet je - in de zomer is er stof en in de winter is er vuil. "
'Je zult het ook niet vinden, tussen Donwell en Highbury.
Donwell Lane is nooit stoffig, en nu is het perfect droog.
Kom op een ezel, echter, als je geeft er de voorkeur aan.
